一人一個點解公屋狗咁低賤既原因？

1.住公屋仲要打飛機話好過住私樓。

公屋仔寧願買二手車呃西屌都唔願意腳踏實地買樓結婚

住公屋得罪你呀？

因為唔洗租你間樓

因為你地愛中國， 中意大陸樓， 做中蟈人

利申冇中國資產

公屋好多隱富 係大陸幾幢樓幾撻地 唔明點解要係香港霸公屋